準備落鴨記買大聲公 求意見

嗌到好打擊自已士氣 係深藍社區 嗌完頭一個禮拜已經無咩人嗌 然後岩先嗌左一粒鐘都無人幫手嗌
諗住聽日買個大聲公 播兒歌算

我都想買

播好似仲有效 最起碼唔洗沙聲

想知個價錢大約幾多 同埋一般係咩款
太多人發國難財 唔想益班仆街

~100

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日